嚴評王維基際遇

基層出生, 做學生果時已經好多計仔

17歲搞補習社, 一個暑假搵既錢已經夠佢當時FULL PAY 買樓

移民左去加拿大, 但又突然回流香港搞IDD,
之後轉搞上網, 個個人都笑佢傻, 冇可能打贏巨人 (李氏家族)
又笑佢行太快搞光纖, 但最後賣盤賣左50億

但人到晚年搞咩都輸
10搞電視, 11年開始高價挖角, 買電影器材, 買埋將軍澳塊地做廠房
12年開始拍戲, 當時吹到100萬拍一集
13年年尾比政府搞死左
之後諗過用流動訊號入屋, 但又唔批
14年擺上網, 但雷聲大雨點小
試過司法覆核成功, 之後政府上訴又輸返
15年正式大搞網購, 最威試過拎3000萬買哂MTR全部月台燈廂廣告,
最後年收入連廣告費都唔夠比
16年參選議員, 又輸, 好似仲輸埋加籍
18年, 網購生意依然回唔到本...

當年買黎拍戲既器材, 將軍澳電視城塊地, 拎幾億拍既劇, 加拿大國籍.. 咩都冇哂..

七歲時父親在官司中敗訴，放棄土地，他開始外出打工。
九歲喪母。
二十二歲初次經商失敗。
二十三歲競選州議員落選；同年失業、投考法學院落第。
二十四歲，向朋友貸款經商，同年破產，此後用十六年時間清還債款。
二十五歲再次競選州議員，終於成功。
二十六歲即將結婚前，未婚妻去世。
二十七歲臥病半年。
二十九歲爭取擔任州議員發言人失敗。
三十一歲爭取成為選舉人失敗。
三十四歲參加國會大選落選。
三十七歲再次參加國會大選，當選。
三十九歲尋求國會議員連任失敗。
四十五歲競選參議員落選。
四十七歲爭取共和黨副總統提名失敗。
四十九歲再度競選參議員又落敗。
五十一歲時，他當選美國總統

佢係林肯。

睇完你個篇諗起依篇，睇嚟王維基遲啲有機會做特首

咁勁，再搞返補習社咪得囉

我估佢睇做：
嚴評王 維基 際遇

後期失敗都係死係政治因素

但佢呢D失敗都好少事
仲要25歲就做到州議員

五十六歲遇刺身亡

中間有野成功過ga wa ?